[笑撚左]華春瑩家搜出500萬美元? 中國外交部發言人傳送辦

向來以作風強悍、口才犀利著稱的中國外交部新聞司副司長兼發言人華春瑩，傳出遭檢警當局在家中查獲五百萬美元現金，以及準備移民美國、在美置產的資料，已遭警方依顛覆國家政權罪移送偵辦。但消息未經證實。（美聯社檔案照）

垃圾臭雞 : 笑埋右?

lm

行動果然係最誠實

小心跟車太貼
呢篇野成個月前已經傳緊
但琴日仲見到佢出黎講野

沉日回應台灣旅遊法咪出左黎

屌，係

一上網search 新聞已經見到

上網話佢消失左23日
應該係去左幫雜帝含撚